有無巴打可以寫個類似嘅故

大概係講一個毒撚好少朋友 更加唔好講女 但係有一日佢遇到一個好玩得嘅女仔 個女仔不停咁幫佢脱毒 久而久之 大家日久生情 愛上左對方 個男仔好珍惜依段感情 但係有一日 佢發現個女仔有病定係有意外係醫院 已經到左彌留階段 個男仔錫左個女仔一啖 之後含笑而終

從前有一個毒撚好少朋友 更加唔好講女 但係有一日佢遇到一個好玩得嘅女仔 個女仔不停咁幫佢脱毒 久而久之 大家日久生情 愛上左對方 個男仔好珍惜依段感情 但係有一日 佢發現個女仔有病定係有意外係醫院 已經到左彌留階段 個男仔錫左個女仔一啖 之後含笑而終

好感人

推到出書

在世界中心呼喚愛？